人中之龍邊個最好打

唔知點解覺得係真島，雖然佢成日打輸但總係覺得佢係扮出黎唔夠打